覺唔覺成班毒撚去蝦呂麗瑤一個女人仔好嘔心？

告唔入唔等於冇做過

論點唔突出 太過平凡
呢個假膠post 我比0分

如果判佢有罪
你夠唔夠膽倒轉講返呢句 告得入唔代表有做過

告唔入唔等於佢做過

咁點解佢要名利雙失先 又無左收入

好明顯條八婆老屈個教練啦

咁告得入都唔等於有做過

留名恥笑港女
外國玩#metoo，腥講跟風玩#metoo，但都寧舍醜陋

樓主覺唔覺得呂麗瑤老屈黃恆非禮她好嘔心？

腥講既所謂「法治」就係咁可悲
港共電視都有播呢啲所謂#metoo案件啦~

邊個搞到一個教練身敗名裂？

話人蝦佢？

支持瑤瑤

呂麗瑤宜家接好撚多廣告喎
名利雙收，#metoo代言人
我地蝦佢？
佢蝦個老教練就差唔多

撐瑤師

咁樓主老母有無做過雞

係好嘔心
嘔心嘅係呂麗瑤

過兩日又笑過第二個啦

你講嘢小心啲，呢啲民事訴訟好貴

見慣亦平常 呢類地方咩人多，呀袁彌明小姐都有定論

唔滿意咪上訊

都唔等於佢有做過
做假膠都用下腦啦

滿意咪上訴，支持上訴

告得入都唔代表有做過
係因為左膠但太緊要喇個社會

咁認同bitch講野做乜要上黎咁委屈你呀